3年幾感情話完就完，忘記唔到

一齊左3年幾 即使有嘈下交 每次都會一齊溝通解決到
過去3年充滿快樂回憶 當佢結婚對象 曾經想幫佢戴每條頸鏈 戒指

無諗到無第三者干涉 安守本份 大家努力維繫愛情
最後都係抵受唔住現實殘酷 生活既無奈 因為意見分歧要分開

呢兩晚 每日個腦海不斷諗起同佢晚往事 本以為自己係一個好理性既人 20幾年未喊過 ，每次諗起往事 眼淚就自動標出黎，重新認識咩叫傷心既感覺。 個心比人掏空果種感覺。

日子都係要過，但真係好想每個節日都想同佢過。

最後送上一首歌

咩2見

哈 又一pair分手 開心～

觀察多排先話無第三者啦

今次衰咩？

人生無常， 面對現實
我都走唔出困境

其實個班第三者真係唔知幾時出現

佢要既野 我有努力但比唔到佢
佢想移民 佢要早啲結婚 etc

有第二個你未知姐

有冇諗過最大嘅問題就係太安守本份

希望樓豬快啲走出傷痛

你有努力但比唔到佢
移民同早啲結婚你地基於咩阻礙？

即係分左手就有？定已經有第個俾到佢？
如果移民同結婚係係維持哩段關係既原因，咁其實你唔使傷心，因爲你唔係佢既唯一，佢都唔係你既唯一。

3年幾 問心無愧 連同異性傾計都少之又少 目的都係想比到安全感佢 照顧佢感受
亦都係因為佢都係咁既人 我先有動力安守本份

或者你都岩 兩個人太安守本份 無左刺激感

多謝你

錢銀問題

拍左4年幾 條女識左第二條仔飛左我

樓主冇錢 條女想要個上進啲俾到佢安穩未來嘅人

哈 又一pair分手 開心~

佢唔係分左手就有 但應該覺得係我身上永遠唔會實現到先

當然呢個唔係主要原因主要原因就係我到呢一刻仲未知佢最想要既係咩

我之前情況同你差唔多，幾個月後佢已經同左第二個，佢其實應該有第二個溝緊
我唔會再care 佢地要乜，get 唔到問佢都唔想講
要留返啲尊嚴俾自己

好想知道咩先係愛，但已經唔夠膽再去鍾意一個人

去到最後果個星期 佢都已經無同我溝通過 話訓左但在線上 最後只係一句達埋黎話 正係話自己變左 價值觀唔同
其他都係單字回覆我

最後表面祝佢幸福 但內心唔想佢既幸福係第二個人比

要啲時間既，但只能講對自己好啲啦
同唔好有義務覺得一定要俾到啲乜生活條女

是福不是禍 是禍躲不過
共勉之

現實d講，無錢真係唔好害人
拍拖緊係開心 淨係諗吓飲飲食食
但講到生活 無錢 = 貧賤夫妻百事哀

加油 ching 知你一定好辛苦
set個限期俾自己 頹完就要企翻起身
無論係為佢定係你自己
我相信你應該知 你跟住攞黎應該做既係
癲左咁向上爬 當係追返佢又好 當係為自己未來打算都好

我都係喺企翻起身既路上 一齊加油

佢愛錢多過愛你 你搵過個啦

吊你
肯定有第二個啦。話訓左..但在線上
咩價值觀唔夾都係籍口....

唔會話完就完
段關係一早出現裂縫
係你唔覺啫

害你老母咩，一個人就唔使生活？ 將自己想要嘅嘢寄託喺別人身上就係你所講既人。

關咩事 樓主都可以好努力去搵多d錢或者一齊移民再黎過都得 定樓主唔想結住

唔係唔想結住 係無能力結
補充小小 我25 我計劃有層樓一齊住先會結婚 預計30要做到目標
呢啲我都有同佢講 但佢又係覺得我比唔到佢 咁可以點
但同時我都明女人要等咁耐 花成個青春比你 係一個好大賭注

亦都係因為咁我先話 現實既無奈

3年好短姐 next

移咩民
移條毛咩
假設你要衣食住行好似香港咁

其一
有私樓要賣樓先可以去英澳加
暫時揾唔到工都可以頂住先
住公屋無可能啦

其二
除非你去日本又識日文啦
利申日文N1

條女係咪弱智架
早D分對你好

一句總結
佢想平平地都要好生活
佢已經退一步移民都無所謂
你連最低限度都俾唔到

真係大把女仔一開始睇feel
懶有個性咁無視所有現實野
之後咪又係最關鍵時候輕描淡寫
包裝下話自己價值觀唔啱分手
大把女仔咁虛偽

你哋分咗手幾耐？

一日

我明白你而家嘅痛苦 我經歷過
要俾啲時間淡忘

比我都分啦 一個想移民 另一個想置業你都冇向佢想要d乜去提出 咁點會覺得你比到佢

你誤會左 佢係兩樣想是但一樣
佢想我比到個家佢同養佢 問題唔係在於移民定置業(呢樣我都向佢確認左)

都係圍繞住錢同物質

咁恭喜你 佢都只係想分手 原因都係9up

我明唯有比時間淡忘
就好似BB一出世會覺得一年好耐 因為呢一年就佔左佢100%
但當BB兩歲既時候果一年只係佔左佢人生50%
三歲既時候 呢一年只係佔左佢人生 33%

我宜家25 呢3年感情佔左我目前人生12%
呢12%只會愈黎愈小 人生真唏噓

原因唔重要 可能已經搵左第個
睇開啲
利申:過來人, 俾人飛完仲要唱我窮

你先25歲，大把世界啦

祝你快啲放低

樓主唔駛留戀
一個家係要一齊去打拼返黎,你條女壞哂腦
好彩樓主得25歲,如果唔係成世就玩完

你而家先係岩岩開始
我已經捱左幾年
唸返起呢件事都會覺得心酸
慢慢大個你就會明白呢啲就係人生

一齊左6年
分左4個幾月
仲未放低

去叫雞relax下啦

青頭仔哈

點解分開既

唔好呃自己，邊有所謂愛情，全部都係財色交易

好波

一齊咗幾耐

睇返第一個post

你預計30歲做到目標佢都唔肯等下你？

搞大個肚，結婚三人一邊排公屋 八年內上樓，一邊抽居屋，搞大冇得走

on9

最後雖然預左無機會 但都係忍唔住忠於內心 搵多次佢 問佢有冇機會出黎傾下。想知道有冇忽略過佢想法，唔想覆講聲唔覆就得。

可惜佢最後連唔覆都唔想講，在線上都係唔覆我 打電話都突登唔聽。 最後佢係story quote左段語錄 內容大概話 思想唔係同一個高度 無必要再討論。就好似小強唔會覺得自己污糟。

無諗到一段感情係咁收尾 最後只係想尋求一個解脫但都已經連一個字都唔想覆我。如果互相仲尊重呢段感情 即使真係唔同高度，唔溝通唔講我又點知你高度有幾高。係感情入面 溝通又點會沒必要。
有無第三者、觀察一排我從來無考慮，自己做得夠好係唔會比位人入。其實唔重要，個心唔係我到 就算無第三者留住佢都無意思。

不過呢件事告一段落啦，我都正式死心。對過去願意放低尊嚴既我salute ，經一事長一智 吸取教訓重新振作。我仍然要對自己人生負責。

多謝上面安慰過、比意見我既人 我會企番起身move on

姐係覺得你窮 要搵人埋單

同你一模一樣 都係最近嘅事
自問專一無俾帽人 諗住同依個人一世
但人地無咁諗過

咁現實的女，話無後路就呃人。佢咁嘅思想適合同中佬一齊多d, 廿幾歲無父幹邊有可能同佢思想(理想資產)高度一樣， ching

下個會更好

女人上咗年紀就會想盡快搵人埋單，唔會想你拖

拍拖都係搵返細自己幾年會好啲，到你30個陣，條女又到催婚年齡，fit哂！

女仔角度:
但其實你有心同人一齊 有無層樓都結得婚
當條女係無層樓下都願意同你捱 你等緊咩？

似不結就分多啲喎

其實 有樓先結 因為我想法係想比承諾底下可以比到安穩 穩定既生活佢
但如果當初肯一齊溝通 佢只要講無樓都可以結
我又洗咩等？ 直接結囉 簽張紙容咩易？

我地就係錯過左太多可以溝通既時機

你老母被狗中出

悲到覺得無野可以再悲 又或者係所有野都會更加悲
有呢個心理準備
個人就會好快樂

就係諗得太多野 你無諗過個女仔最想要嘅承諾就係你對佢嘅承諾 那怕將來要捱
要層樓黎做咩？ 物質嘅滿界比唔上心靈嘅滿足
女仔就係愛情大過天
認為愛一個人就可以勝過一切

話自己變左個啲
肯肯定有第個
bro早日康復

而且 我從來無等 我本以為佢係肯同我捱 我一直努力緊 事業上今年有唔錯既成績 雖然我目前距離同目標有差距 但我預計到我真係可以一步一步實現

但最後分手前 佢只係講 佢人變左 我比唔到佢要既野

可能捱唔到咁耐啦

或者你真係講得岩..呢樣可能就係佢點解話理想高度同我唔同 所以最後唔想再同我討論

我想講既係 佢既夢想 係我既夢想
佢既夢想我可以幫佢執行 但我出發點都係想講番可行性

如果你係我會點做？